{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "홍성원"
    },
    "text": "ホン·ソンウォン (홍성원)\\n\n京畿道高陽市一山東区一山路142ユニテックビルベンチャータウン\\n\nホン·ソンウォン一山店は高陽市一山東区白石洞のユニテックビル1階にある。 白石駅から遠くないため、公共交通機関としても便利に利用できる。 建物の1階に大きな赤い看板が目に見えて見つけやすい。 ホン·ソンウォンは4代目の家業を続けている。 内部はきれいで6席、10席、12席のルームがあり、団体の集まりに良い。 予約が可能で、最高の味のために配達はせず、テイクアウトのみ可能だ。 ホン·ソンウォンは単品と多様なコースがある正統中華料理専門店だ。 メニューはランチコース、ディナーコースの他にも様々なコースメニューがある。 中華料理単品も種類が多く、好みによって選んで食べることができる。 最も人気のある単品メニューはナスの天ぷらとにんにくの甘酢炒めだ。 デザートにパスが出るが人気があり、販売も行っている。 建物に駐車場がある。 近くに行ってみる価値のあるところは、白石子供交通公園、白石公園、一山湖公園などがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホン・ソンウォン一山店はどこにありますか？",
            "answer": "ホン・ソンウォン一山店は京畿道高陽市一山東区一山路142ユニテックビルベンチャータウンにあります。"
        },
        {
            "question": "ホン・ソンウォン一山店の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホン・ソンウォン一山店の周辺には白石子供交通公園、白石公園、一山湖公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホン・ソンウォンは何代目の家業を続けていますか？",
            "answer": "ホン・ソンウォンは4代目の家業を続けています。"
        },
        {
            "question": "ホン・ソンウォンの内部には何席のルームがありますか？",
            "answer": "ホン・ソンウォンの内部には6席、10席、12席のルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ホン・ソンウォンで利用できる公共交通機関はありますか？",
            "answer": "ホン・ソンウォンは白石駅から遠くないため、公共交通機関としても利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホン・ソンウォンでは予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホン・ソンウォンでは予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホン・ソンウォンで配達はしていますか？",
            "answer": "ホン・ソンウォンでは最高の味のために配達はせず、テイクアウトのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ホン・ソンウォンの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ホン・ソンウォンの人気メニューはナスの天ぷらとにんにくの甘酢炒めです。"
        },
        {
            "question": "ホン・ソンウォンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホン・ソンウォンには建物に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホン・ソンウォンではデザートの販売も行っていますか？",
            "answer": "はい、ホン・ソンウォンではデザートにパスが出るだけでなく、販売も行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 423
    }
}